Gundam seed 第32集有個蒙面駕駛員係咩人?

睇落又唔似雜兵

變態超人

慳時間
可以寫少一個人樣

如果雷喺messiah死唔去
出番黎做boss就正
同圖書館搞番個複制人兵團

雖然seed 同 seed d 劇情好鳩流
基拉自從比神盾爆完就變左第二個人
奧布話自己中立
又幫地球軍做機體 又收埋莉古斯
不過真係好似頭D咁睇極都唔厭

Seed其實幾好睇 番睇完之後
先知原來基拉都幾仆街

Seed D就奇奇怪怪
劇情鳩鳩地
好似睇緊支共果啲維穩戲咁

一套照搬0079嘅垃圾左膠劇
Seed d直頭係垃圾屎之霸